IT狗的一天

左邊:唔識it既老細，右邊:7x24既下屬

0830..........
0930..........
1030
1130
1230
1430
1530
1630
1659
1700
1701..........
1830..........
2030..........
2230..........
0000..........
0330..........
0630..........
0830..........
0930..........
1030

cpu？

比負評個位係老細定IT狗

樓豬受盡欺凌

while(1){ try{ test() } catch(ex: Exception){ debug() }}

頭先摺拉見拉見到個光頭阿伯努力寫code
同佢傾左幾句
原來佢先30歲

做一次IT狗就明

if (Boss == 有返工){BossIcon(true)}else if (Boss == 未返工 || Boss == 收左工){BossIcon("..........")}

只要 debug() 再爆 Exception 就可解脫